手機零件鬆脫？

最近新買咗部Samsung A71，點知買咗嘅第二日就跌咗落地（不過係低位跌）跟住拎返上手搖兩搖隱約聽到有啲聲（唔係好大聲），想請教下各位熟手機嘅巴絲知唔知係正常定真係有零件鬆咗？

RIP

gg

裸跑定岡本超薄殼？

大力搖先有聲定係細力搖都有聲先
大力搖嘅話所有手機都會有聲，係鏡頭組件嘅聲

最大機會係震子鬆
第二機會係機底第二底板跌鬆

諗返起細個玩數碼暴龍機
由朝到晚就係喺度chok粒野